《蜘蛛俠》三部曲導演Sam Raimi正商討擔任《奇異博士2》導演

《奇異博士2》前導演Scott Derrickson因爲創作概念上有分歧，所以退出執導電影，改為擔任電影的製片。

而跟據Variety最新消息，《蜘蛛俠》三部曲導演Sam Raimi正商討接擔任《奇異博士2》導演！

Pizza Time!

之前話呢集係要行恐佈片風格
咁搵佢拍其實幾夾

佢拍過啲咩恐怖片？

咁今集個main villain係咪又係本生本性唔壞，然後發生咗啲意外令佢壞人？

Evil dead系列

幾正喎

算唔算係黑歷史

好想三代gg俠一齊拍返套

仆街 呢集我仲要入戲院睇

但佢溝到女

好希望實現到

毒撚扮mk，次次睇都笑

3代gg同台

EVIL DEAD都唔識

呢個先係演員tobey maguire既真面目

亦都好撚柒Multiverse都特登拎出嚟binc